動漫玩具討論區Telegram Group

動畫/漫畫/游戲/玩具(土人,Figure,Figma,模型, 合金)/電影

以上是但一飯岩既你都可以入黎吹水

有冇囡囝

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台